Bonjour et bienvenu !

Vous trouvez ici un fichier "Commande_Git" qui rassemble les principales commande utiliser pour la création, l'utilisation et l'administration d'un git.
Pour l'instant le guide est en cours de création, il s'étoffera pas à pas dans les prochaines semaines.

Pour plus d'information, je vous renvoie à ce tutoriel très complet sur lequel je me suis basé : https://git-scm.com/book/fr/v2

Pour toutes questions ou suggestions vous pouvez me contacter sur mallory.guyot@etu.univ-smb.fr

Bonne journée.
